E加香港人離開屋企都唔比

痴撚線
唔止反送中直頭全民反警察啦
與民為敵